Теоретический вопрос
1.Обьясните своими словами, как вы понимаете асинхронность в Javascript

-Это техналогия обращения к серверу без перезагрузки страницы.За счёт этого уменьшается время отклика и веб-приложение по интерактивности и снижает нагрузку на сервер.

-Задание-
Написать программу "Я тебя по айпи вычислю"

Технические требования:
Создать простую HTML страницу с кнопкой Вычислить по IP.
По нажатию на кнопку - отправить AJAX запрос по адресу https://api.ipify.org/?format=json, получить оттуда IP адрес клиента.
Узнав IP адрес, отправить запрос на сервис https://ip-api.com/ и получить информацию о физическом адресе.
Под кнопкой вывести на страницу информацию, полученную из последнего запроса - континент, страна, регион, город, район города.
Все запросы на сервер необходимо выполнить с помощью async await.